大大與小妹依隻公仔賣成280一對

小畫家都可以出公仔

商機處處

預售價 原價320

其實有咩問題 又無抄無盛

btw on9先會買

求下佢唔好再覺得自己好可愛啦好冇 成個弱智妹咁

呢個page真係on9到仆街

你on9?

講緊佢d 公仔阿巴打
唔係講佢d 漫畫

有冇人知佢地真人乜樣？

我女朋友成日fw 俾我睇

已經變咗質啦
由真心分享情侶生活變咗賺錢機會

上樓無難度

哇 10幾萬

台幣280？

制作簡單就唔係創意？就唔值錢？

香港係創作人應該大舉遷離呢個地方

阻人搵食會點

有人喜歡自然會買 無市場自然會收皮 無咩好屌

個兩隻公仔好似森美小儀

值唔值錢呢啲睇人點睇既姐
我覺得佢係我心目中唔值呢個價又有咩問題
係做唔到既市場自然會淘汰架啦
唔洗借啲易又話香港乜乜柒柒既

唔明買人地樣嘅情侶公仔返屋企做乜

傳聞小妹幾靚

係lo

我只係激動左，借啲易踩香港嘅仆街可能係開post果個

又冇人用槍指住你買
人地畢竟都叫創作 尊重下人
香港已經冇咩人識得創作 個個都鬥跟風慳成本
雖然我都覺貴不過鐘意既人支持下去買有咩問題？

又係大大與小妹
真係on9到震

佢畫畫真係好核突

我都買開FIGURE
得閒可以回味下

On9都搵到咁多有人買
好過返工

老實講，邊忽值280？

炒到咁都叫創作
咁不如大家支持神魔啦

有fd識佢地 話佢真實生活冇咁sweet
好多都係作出黎 個男仔對個女仔好差

咁樣柒都有人買

送都唔要啦

為左搵錢

鋪定條路出黎

more

柒到飛天,曾經見有fd成日share follow過,後來頂唔順太on9 unfollow左
而家仲出埋d咁既公仔略水?

百貨應百客.jpg

唔係唔支持創作, 但大佬啊, 比啲誠意好唔好, 啲畫功冇進步過, 仲有成日抄橋

而家d人真係好有錢

有乜問題？
佢自己設計黎 唔講設計得好唔好 總之佢就係有市場 唔欣賞都唔好理咁多
反而係連登出腦魔貼紙賣三十蚊一張個條柒頭就有問題喇

唔洗係年宵賣都fatfat啦

成日都覺得呢類情侶已經冇乜感情可言
只係一個商業合作

總知全部野都係個女仔ff出黎 一係就抄人地

唔好咁講啊 費時又有人話唔支持創作啊啦

記得有個post話手機課金既人on9，之後比人圍插
唔知呢個post會點

一出就叫小畫家叫到宜家
d字又樣衰
睇台灣果d仲靚仲有特色
唔好話唔撐香港本土創意
事實上小學雞都畫到

都算係本土創作

鍾意未買 唔鍾意未唔好買囉
人地又唔係抄又唔係盛 話哂都叫自己創作
靚唔靚真係各花入各眼 不過連登仔藝術造詣咁高 一定覺得係垃圾啦

唔明有咩好屌
又冇拎住枝槍逼你買

爆多少少啦

唔係話踩本地創作
但係佢啲畫功又核突,訊息又on9
迎合班港女
變左圖文版既港女語錄

20幾歲人講到自己係愛情專家咁教人拍拖
出書都算,出埋公仔...
個角色明明就係作者黎
買果啲人究竟咩心態,擺個陌生人喺屋企

咁大大個ig 係咪又係扮sweet post相架
靠條女搵食?

唔係抄？睇下上邊喇on9仔

講多d

之前出過個post轉個頭就del左
內容大約係同男朋友唔使買樓
儲錢得閒去下旅行
住公屋都可以住得好開心

平時賺咁多都要疊埋心水厄公屋

香港人真係好有錢
咁on9都買

大大與狗屌

出唔係問題
係唔值咁解
佢賣一舊水就差唔多

依家佢地就係抄唔該睇下第一頁先啦，佢地由一開始已經抄鳩各大插畫家！抄到今時今日！肉唔肉酸啲呀？！創作人？呸

連登仔咁嬲做乜

佢地既出現完全係侮辱左創作人呢幾隻字 如果係原創都好啲，大佬一睇已經知道係抄考台灣啾啾妹

台灣人好Buy佢地 啲簽名會都有一大班台灣人

連登同高登就反到上天，次次起鋼

磨牙

啾啾妹同小妹好似都幾fd

人地係勁好人 知道係抄考自己但好大方

巴打 嗰時個狙擊po係我開
但比人圍屌 話大大小妹啲畫好得意好sweet 個po好快沈咗
成班死港女 邊個做你地男朋友真係慘 日日比呢啲page洗腦

真心葡萄，咁樣就十幾萬，好好揾
上樓不是夢

佢地開page唔緊要 問題係有冇幫男人講過好說話先？！同埋係咁抄其他人都可以叫做創作者 真心燥

貴到喊 天價

我都想講

睇完你個post我冇再睇佢地

講做生意點夠網上商業分析專家連登仔黎

條女應該唔錯
但如果真係ff 所有嘢都幾慘下 點解會有人買依啲公仔

......

有無人可以講點解要買人哋情侶公仔返屋企？

重點唔係值唔值得買 有人中意話之佢重點係點解一個copycat可以生存到依家

佢地鍾意咪買囉，關我地撚事

其中一個原因就係因為有連登仔反

愈反愈紅 香港真係唔撚重視知識產權 我係原創者依家會想跳樓死

所以話香港真係商機處處
咁柒嘅嘢都有人買就知

香港就係靠抄咁創作都上到位
有幾多個真係靠自己創作嘅上到位
btw佢d畫又真係自己畫嘅 內容就唔知啦

好耐以前留意過下 垃圾
我女朋友係港女都覺得垃圾

好似之前熱豆腐仔抄鳩藍橘子比人屌到仆街 道完歉依家咪又係冇事

各巴打黎我post 望一望 睇下解唔解答到？

佢有佢市場

個比例好低，唔知告唔告得入
靠連登仔了，都起哂鋼

其實想講好耐 但身邊好多人好buy佢地咁
我係女仔都覺得 d畫根本係圖文版既港女語錄
條女個形象好港女
明明個角色唔cute又要扮到好cute
之後又會有一下班女cm同tag條仔
情侶創作中意台灣個d多d 蓋彼d片好高質

做野見過佢地真人，女既係幾靚，但男既。。。
加上之前有巴打爆過大大背住條女去溝女，真係心諗條仔憑咩

岩啊 好撚病態 呢樣野我唔明好耐 係咪痴撚左線
點解會叫人比錢 去買人地對情侶既野

你會唔會印你朋友同佢條女 上自己件衫到？

講晒我想講既野 到底條女係幾冇自信先要靠畫到自己好似好可愛咁黎呃自己

我個on9 ex真係以為自己係小妹
以前成日俾佢地既圖我睇
之後有次仲叫我做大大
好心啦 幾十歲人仲細個咩
扮乜鳩cute

啾啾妹都係好可愛，不過人地有畫到自己唔好既一面比人睇下佢都係正常女朋友

之前追過同班一條女

150都冇，睇得多呢個page
成日ff要個>180既男朋友

利申:16x

16x夠屌啦

其實佢真人係點理鳩得佢地
佢哋只係推出一個擬人化商品
就好似一個作者寫愛情書咁，現實都唔會理個作者係咪真係好似書內容咁
不過係台灣係幾Hit

買返去真係on9

小妹其實好識講野，但其實我地做media呀廣告圈子既人都覺得佢d畫真係好柒
完全諗唔明點解個個post都有5000幾個like

啲垃圾都要?

掠

係 啾啾妹個feel都係港女公主感覺 但有時會知道自己不足醜化自己個d畫
但大大小妹真係完全覺得條女勁港女
完全覺得條仔做呢d野係應份

因為佢都成20幾歲，幾時都話識人好過識字。有公關就ok 冇公關就食屎 冇人理佢啲畫係咪正路

越矮既越鍾意高空發展
話咩啱啱好可以挨膊頭之類

圈子份面有邊個畫得靚等我Follow下

一見到都係咁諗
自己訂做唔好

好撚癲 我唔明買果個咩心態
大佬你出咩動物我都明
自己嘅卡通公仔情侶都有人狗衝 痴撚線買埋依啲垃圾

我好多同行同路邊攤好fd，佢地個個都話小妹其實係抄路邊攤起家
本來好多同行同客都好鍾意hello wong啲畫，但佢毒撚唔識同人講野 好輸蝕

其實真係好垃圾同埋嘔心
點解會有人睇

哈囉黃唔錯啊

好慘 原創被遺忘

認清楚啦
大眾追捧嘅就係呢啲質素

利：follow左好多台灣小品漫畫
無follow大大

其實公關一做得好 識講野就好易上位
或者呢個係佢地最大賣點

路邊攤講啲野好似太雜，無咩共鳴，代表性有啲模糊
Hello Wong 未聽過

唔怪得睇小妹D畫有種熟悉感覺
咁佢姐係畫風又抄劇情又抄

會唔會係無聽過

屌同我一樣
講真我都睇好多hk ,台灣,日本嘅呢類型page
大大與小妹真係最撚柒
公仔唔靚內容on9
真係睇親都覺得條小妹唔知係冇腦定玻璃心到咩地步
完全唔知咩吸引
唔係唔支持香港創作 只係唔支持大大與小妹

路邊攤近牌太多呢啲
雖然連登仔力推畫得靚同好笑，但共嗚少左
唔知Target 咩Segment

其實佢係幾有料，本身好似都係designer黎
但始終唔識講野唔識sell自己好輪蝕

佢啲畫真係好撚柒
一直都睇佢唔順眼 之前喺佢ig到留負面意見即刻秒block
內容又垃圾 憑乜出書出濕鳩公仔
傻豬港女錢最好呃啦

記得了
之前高登話佢抄聞氫哥，Unfollow左

樓主都on9
其實你都可以自己畫然後賣對公仔幾舊水架
po 上黎做乜鳩

真係好似路邊攤啲畫

我有睇到呢個
下面啲人係咁話好想要公屋 公屋好難上

眼紅

我理得佢係咪抄啊，根本買一對人地情侶既公仔就係on9既行為仲要三舊水，我唔好去買其他得意d既公仔

hello wong fans

今次會唔會有人話唔支持本地創作

有無source

280 我用黎食飯好過

Exactly
真心本土創作好多都會follow同欣賞
但大大與小妹真心7又唔理又on9
條女好似無腦咁 郁d就喊 郁d又要人tum
d港女睇呢d咪學晒呢d野囉

畫畫既人內向D
唔識social
利申：9up

抄點同，抄既野唔係創作黎

會 商品黎
愛情小說啲作者散咗都照出文

唔合理咪講囉 唔通咁柒都唔講？
恥笑吓都唔得？

依家有人提出抄襲問題 咁係咪關於知識產權都唔使理？原創人唔可以出聲？

成日叫身邊d fd咪撚睇
會睇壞腦
都唔知幾多對情侶因爲其中一方睇完覺得自己唔係好似佢哋咁「幸福」而唔開心
害人不淺

人地大方唔追究咋....唉.....

一係條女繼續FF畫大大有幾忠心
一係就畫大大係賤人 有個巨巨代替佢

真係唔知做乜鳩
上forum,討論區都唔討論得
如果好似佢咁講 呢個世界真係冇嘢需要講

可能會扮一陣可憐再等死忠課多啲金

佢有道理但我真係唔係盲反 第一頁已經有曬證據

淨係可以討論人生大事

話俾連登仔恰好慘

都唔使討論㗎喇 「你鍾意做就做啦 放上嚟講做咩」

本土畫couple野既，有時plastic thing都會畫下，都幾搞笑
人地plastic thing同光頭仔真人就真係sweet啦

Bomba單野又係有人話「唔關你事屌黎做乜」

大大小妹真人唔Sweet，成日好似有啲距離咁樣

LM

巴打去過握手會?

真人都咁Sweet 仲嘔心

Details and more

嗰陣比女朋友拉我去，我地仲sweet過佢地

有冇大大小妹真人相？我就唔信冇人識佢地真人

反而我覺得做下戲都好呀戲都懶得做就真係。。

你條女都鍾意佢哋？

呢啲又唔係mk仔女啲私人恩怨
擺上黎講下我覺得無咩問題
如果唔係上討論區黎做咩

照佢地邏輯
根本所有post都可以話「擺上黎講做乜野」

放低粒膠
無野好講

咪搞，連登仔一定嬲到起鋼再反
畫圖都屌到飛天，簽名會都咁實出事

台灣個廢物女友好佢十倍

我地係去睇下，冇買書

放心，冇中意過只係去食花生only

成日抄人地台灣啾啾妹啲橋，之前仲好意思主動送自己本書俾人，知唔知醜
畫功又未進步過

如果講台灣 我最鍾意依個

有冇人爆多d料

不如大家一齊report佢d

我都係 早幾年一開始follow一口氣追晒好好笑
不過佢鬼故嗰啲有時唔敢睇

人地嗰啲真係高質好多

呢個on9得嚟幾她笑
大大與小妹段關係唔對等之餘，女方好似成日仲要ask for more咁
俾人感覺好唔正常

好

樣唔評論，單係品德已經有問題

究竟有冇人有相

佢有冇出過一張圖係屌過港女？

台灣個馬子狗都幾好笑

見你地講大大去search下，畫功內容都咁垃圾點解會紅到
類似嘅睇港女老婆都好徵d, 雖然頂唔順佢老婆成日出樣

Btw點解次次簽名會都要帶面具

香港就最鍾意葉貓
因為佢畫嘅神態真係好似

靚又點 咁港女 不了

應該純粹想要神秘感好多插畫家都係咁

180同150相差30cm既情侶
呀哥拖住呀妹出街
不了

你地唔買？哦！你地唔支持本土！唔支持香港創意產業！

問題係：佢地唔係創意

物極必反

講左抄襲好耐係啲人話：你理得佢係咪抄，好睇就得

一係就：咁叻你畫囉

150真係好矮咩

事實證明 連登人部分係唔抵得人賺到錢

講就講小畫家都畫到 又話咩抄橋又盛

雖然抄係9左d 但唔可否認佢背後做左幾多功夫去賺錢
隻公仔都叫做自己創作

你估由零開始再到而家賣隻公仔280蚊 重賣到400隻係易架？

實會有人拎神魔出黎講
神魔抄就抄撚硬 不過人地變革得好快 行先pnd幾步
又識搞marketing
咪有錢搵囉

利申: 支持原創 支持pnd非神魔

推爆佢 忍左條八婆好耐

我覺得咁既組合真心樣衰 仲要個男既大份 個女既瘦

抄橋 唔洗自己諗
做左好撚多野呀

可能係真愛

你講緊乜鳩
咩抄係鳩但又付出努力
我屌你老母收皮啦

點解呢位人兄可以當抄橋冇件事

就賣公仔而言

首先，要確立知名度 無人識你 賣條毛咩？
設計 生產 運輸 再銷售 你估易架？
咁易做就係你賺緊錢啦

堅持原則係好事 我都討厭抄襲 但佢地賺到錢係有可取之處

都講左抄橋唔啱囉
我講梗佢地賺到錢 但有班連登仔就唔抵得人地賺到

大愛到喊

個邏輯照可以套落年宵賣假pokemon度

舊登同連登都唔係第一日屌佢啦
抄人嘅作品而賺錢 內容又無內涵 出埋啲垃圾
如果真係眼紅佢搵到食 應該全部香港畫插畫嘅都屌啦 淨係屌佢？

你搞錯重點 呢家唔係酸佢賺錢
係佢抄人 加上佢d on9港女畫睇壞腦
睇清楚先講野

咪玩啦
佢地有乜值得人唔抵得？
賺到錢就唔抵得咪好撚忙？
徐子淇我就真係唔抵得喇

你呢啲人同班台灣人成日話人酸民有咩分別
一句唔抵得就無視哂其他討論

的確有啲啲人係唔抵得既不過我地呢度大部份都係講道理

一齊舉報啦

做多好野去抄一樣野就唔係抄架啦咩
佢紅唔係因為佢隻公仔囉 係因為佢啲橋引人共鳴
但佢啲橋抄人架喎 點幫你呀師兄

買人地對情侶公仔翻屋企做乜？定d人已經當正自己係大大同小妹？

無人迫你買 你唔鍾意咪唔買囉
人地都係自己一腳踢design嘅
唔洗開飯？

畫工 抄襲
價錢
[size=4]不了/size=4]

可取之處咪抄襲囉
定你想講畫工？

雖然我好支持本地藝術創作，但就算身為創作者還是觀眾都好，都應該要有要求。
觀眾最簡單從兩點去睇作品：畫功同創意。一個係技巧，一個係意念。

《大大與小妹》我對於呢種小畫家畫功實在不敢恭維，我唔用風格去形容，因為佢分明唔係選擇咗呢種style去畫，而係能力有限，冇得揀。
畫咗都咁長時間，毫無進步，究竟有冇練過畫？憑住呢種作畫質素自稱畫家，你可以話我酸，我打從心底好不滿，身為一個創作者嚟講甚至覺得受辱。

至於漫畫內容，佢都唔係第一次疑似抄橋，身為作者最基本係唔抄襲其他作品。佢變質速度極快，初頭幾得意純粹分享下情侶趣事，我都會抱欣賞態度去睇(有share過添)，到中後期已經完全演變成港女圖文語錄，就知道唔妥，早就unlike了。

論畫功同創意，《大大與小妹》似乎都完全唔係一回事。
喺我眼中佢唔係藝術作品，佢單純只係一個食住港人心態搵食嘅商業page。

講得好好而且好有邏輯條理

點睇連登同舊登仔一而再再而三地越反越紅

兩地嚟講最鍾意馬子狗
sweet得嚟佢唔會畫到佢條女成個on9咁

咁都唔on9

咁會唔會畫到條女無咗自己就變智障呀

幾時有粉俠傳公仔

figure 好啲

我認為畫功好與壞唔重要。有人認同就得啦 如果巴打係一個對藝術有認識既人 認為畫得唔靚/唔專業 就等同無資格獲得薪酬/市民認同。可能同行既巴打畫勁靚到好多畫家 但係好多作者畫功好一般但係都好成功(例如專畫火柴人講人生導理)。個班我相信佢地唔只可以畫火柴人咁低功力。但係市民buy咪得。變相我認為巴打 因為人地紅所以不滿。

抄襲呢樣野我都好唔認同。 但係呢個作者 畫既係日常生活既野 其實好難唔撞。加上唔係得佢一個畫家畫。同埋佢畫d野真係現實香港情侶會做既野。咩人肉gps,女友食唔晒野食男友食埋佢 等。呢D行為大把情侶有做過,只係作者將呢D畫出黎咁解。咁都叫抄襲?同埋有d無理取鬧既作品我都唔認同 睇完咪算。難道好似綱鍊咁有一兩part 你覺得唔合理就公審?

最後個post認為人地賣得賣就話人呢樣唔值個樣唔值。我認為好無理取鬧。 首先你個人買咪買 唔買咪算。你會唔會見到starbucks 賣得貴就周圍講價錢同貨品唔平衡?你咪飲其他口羅。
同埋人地個私生活點都係人地既事。人地情侶關係唔好 但係ff到咁多情節 咪人地勁羅。大把人真實未與過鬼呀喪屍。咁人地整咁多小說/漫畫/片/games 唔同又公審人地? [哇屌你 你都未見過喪屍自己ff咁多野?]
最後希望各位唔好盲目跟隨人地思想 要有自己獨立思想 唔好俾人引導去睇人地既睇法 客觀d。
利伸:非打手 只係用個人睇法去評論個問題

中間開個洞

其實佢抄襲已經唔係內容抄，係連個構圖都抄 真心唔明點解有人會覺得冇問題，定係佢既fans都係咁低質？

好有邏輯 搵唔搵食我話知佢啦，問題係扮抄襲黎上位真係得罪曬其他真正創作人 咁樣都可以容忍既話，我覺得香港人真係冇野忍唔到

港豬就係咁低賤
一句創作就幾多錢都肯俾

你d logic

喂我地唔係屌緊呢樣野

睇左Adam ruins everything 呢段
同埋另一段講米奇老鼠版權問題嘅video
仲有新聞專題時不時講到
美國藥廠吊高黎賣
種子專利 乃至絕育種子嘅銷售
專利同版權好似會助長財團壟斷
法律面前 窮人含撚

讀左咁多年書
學校教曉我知識產權重要 要尊重創意
但係以生活係呢個世界嘅窮人黎講
冇翻版好似生存唔到

點解永遠都冇樣睇？

佢地真係我follow既插畫家之中最垃圾果個
平心而論台灣既真係高質好多
畫風有自己個人風格 有心機擺落去諗橋
當然仁果堆抄襲狗就唔計啦
但大大同小妹d畫既idea成日好似係其它page見過類似 d畫真係一d都唔靚

冇錯，終於有人唔係盲反 呢樣野真係屌十世都係有問題

唔明點解唔出公仔冇人理
一出公仔就變熱門
如果單純屌佢抄襲就唔洗今日先講

再者戀愛題材既野黎黎去去都係個啲
日漫咪又係黎黎去去都係偽娘 傲嬌 蘿莉之類既野
大大紅得起自然有佢過人之處
題材較正面 貼近日常 溫馨路線

利申唔撚係我影

最頂唔順佢畫到自己智障咁 咁大個人乜都靠條仔 叫自己白痴妹啦叫乜嘢小妹

其實之前已經有幾個post屌佢地抄襲，請善用Google

不嬲有講抄呢個問題啦係啲fans覺得抄冇問題先繼續落去。問題係繼續支持=支持翻版=反對知識產權=唔尊重原創

條仔聽講有出去偷食
係咪真? 咁柒都出去偷食

咪又係小貓三四隻
邊有出公仔咁大迴響

其實我覺得屌佢地質素低冇問題
如果佢係抵賺既我都信唔會有咁多人屌

但我唔覺主要原因係抄襲
拍拖既野 通常都以為自己係特別的一對
但睇多啲就發覺對對都差唔多

喺香港真係賺到錢就乜都得
btw有無人去留言＋report

唔係對對都差唔多囉屌你明唔明連構圖都一模一樣，你同我講係巧合？搵鬼信

畫到自己成個港女智障咁 一有咩事就大大 大大

有

成個ac咁report定點？
好似一留言就比佢block

琴晚都已經想po出黎屌 垃圾徵費

佢根本唔想比人知佢地做過咩衰野

其實都係得d on 9咁俾佢呃錢
洗鬼理佢地咩

大大，大大 連登恰我 話我抄人嘢呀

比起話人垃圾不如自己開返個用小畫家畫睇下點

不如girlwestface 都出

又係呢啲point

連登仔唔好再反
公仔唔單止斷哂貨，IG Follower人數仲要爆升
紅到去台灣

跟本唔值得討論，唉

明明台灣都好憎抄襲者

我都覺，唔係淘寶又係原創無乜好屌

Btw on9先會買

都 話 左 唔 係 原 創

On9先會買

D白痴港女個個都覺得自己好可愛好小鳥依人架嘛，見到就想嘔

呢個價我買其他公仔好過

識貨

隔離post有人話唔係抄 呢D情況個個情侶都有 仲話 連登仔葡萄人搵錢

冇抄到一模一樣邊係抄姐

佢唔夠人講就喺度係咁人身攻擊 發曬爛揸

香港地正途邊賺到錢?

我宜家先識佢，好正

真係痴撚線
400對 邊個買
咁就十皮

香港人大把on9
又大把錢

又唔抵得人地搵到錢
你都可以嫁

完全唔覺得有咩問題 想買咪買 唔想買就唔買
你屌完都唔會影響到人架啦

追post

個男剩係睇對眼就知好撚柒

玩人生攻擊

好鍾意Aida

想睇無口罩版

其實畫得呢啲早就想行商業化賣書賣衫賣公仔啦
不過畫出嚟係試下水溫睇下有冇人落疊
有人落疊咪出product囉
賺夠就可以收手喇

嗰啲美其名咩野鍾意畫畫
咩野想分享男女生活之道
乜乜柒柒都係公關

信唔信賺夠兩個分咗筆錢就會分手啊

無撚有錯

佢啲圖有共鳴得嚟又好笑

唔準你侮辱佢

乜水

駁唔到

Agger

樓上做吔鳩

樓下正on9

屌你老母

唔好人身攻擊 要話佢就唔可以做cheap自己

一睇就知柒既

分享：
（台灣）
廢物女友（情侶、日常）
油頭二世（呢個諷刺時下流行好好笑 ig：oilheadsii）
H.H先生（日常）
Aida&kiki（情侶、日常）
Duncan（日常）
豆苗先生（日常）
ARay

其實台灣都好注重原創，都有過好多成功追擊既po，大家可以去faebook 睇： 人3 x steal3
原本係講緊台灣有個插圖家（係咪叫呢個名 ）叫人2，係咪抄襲人d橋，之後太多原創畫家檢舉佢，最後鬧到上新聞，呢個page係用黎追蹤佢後續同埋追擊抄襲人既作家。

漏左一個自己好鍾意o既：小學課本的逆襲

巴打你可唔可以投稿去呢個page度要保障原創者既權益

真係有人買架？ 硬係覺得賣呢啲濕鳩野只係會跌錢離場

其實無話一定要一齊先畫得

連登仔反撚到佢地人氣爆升
本身無人買，一反即時多人Follow( 本身已經多）
公仔買哂仲要預訂

不能認同更多 又唔係自己樣

咁既垃圾公仔畫功又柒又垃圾又抄人又盛，講既故事仲要咁戇尻，簡單係毒瘤；買既人既唔知諗乜野

好鍾意aida&綺綺

大大與小妹初頭個陣都ok既
愈出就愈發現內容千遍一律+港女味濃, 畫風無進步過
係得d妹妹仔同港女先會buy

Aida冇港女味

其實商業活動，你話知人一舊屎賣一億姐
又唔係必需品 佢無人買就會減價架啦
人地覺得值未咁定價囉

我都有fd識佢地喎認真
我見佢地平時都算sweet架，個男仔又唔覺對個女仔唔差，邊個真

$28都唔撚買

仲講錢？送都唔撚要喇 見到兩個壽頭公仔就唔開胃

唔識欣賞 完

你唔買會比人屌唔支持本土架

買袁生啲figure都唔買呢啲垃圾啦

其實諗諗下又唔怪得大大唔太愛小妹
自己有米八但條女矮到得米五，仲要廿幾歲人成件弱智咁生的得返大大 比我都覺得煩

個女仔之前係所謂youtuber chunchung030嘅fansclub管理員

日日擺係床邊朝早起身嚇撚死人

講到台灣 我幾鐘意onion man 雖然d畫好on9 但幾撚好笑
大大與小妹 畫柒 連內容都冇 狗也不屌

台灣嗰個我都有睇
屌個大大同小妹抄到足，好cheap

又黎 搵其他野駁我啦

論畫工 袁生差過佢好多
點解小妹可以搲到fans同like 袁生就得負評
公平咩

各有所好 唔中意咪行開一邊 係要行去屌鳩人

咁就有首期

都話左佢抄人 追post啦好嘛

又唔係靚買乜柒野

咁你現實打算點解決

連登仔而家屌到佢地人氣再急升
Follower 人數再拋離
公仔全部賣哂

就算連登仔唔屌，本身都會賣哂
因為真係好撚多人買

我個ex 之前仲成日share比我 話講緊我同佢

但係我係女 佢係男

起到底未
唔好俾佢地呃飯食！

啲台灣人畫成咁都開到page，咁我又開個先
台灣人出到line表情公仔籌錢，我又出先！

仲有啲情侶係ig好似開page咁分享愛情
印象中好似有對咩威化餅先生與xxx小姐

男人老狗鐘意咁既垃圾 抵分

推

擺到明一直屌鳩人哋個啲係冇拖拍

on9 人地賣公仔都可以屌 唔怪得知香港既創意產業收皮

btw咁就10幾萬

而家左右攬女又同你講咩

我同女友都好唔鍾意依個咩大大小妹
真係唔撚明咁貴買對人地樣嘅情侶公仔返屋企擺係為乜
之前出咩手機wall paper已經係咁，用人地樣嘅情侶公仔人物做自己同自己另一半嘅手機wall paper，究竟係乜撚嘢事？
見d留言仲要話好靚好鐘意
完全唔撚make sense

呢個畫畫真係 .....
真係唔明買人地既情侶公仔放係屋企有乜用
台灣個aida 同琦琦都幾好睇

on9港女先會睇呢啲不堪入目既垃圾page,出撚到公仔你就知港女幾咁低能,買撚左既傻閪咪撚話自己做野辛苦乜乜柒柒呀,咁辛苦搵錢買埋啲垃圾返去,係香港做打工仔買樓既撚樣真係蠢,識搵錢一定係咁樣搵,仲有班弱智盲撐,人生無憾了

好多人都話係本地創作支持下
唔講佢地有冇抄／靚唔靚
其實本地創作唔係一定要盲目支持嫁
好似之前年宵嗰乜鬼新年淡奶咁
低質都盲目支持只會比其他人覺得你地本土野垃圾

班20歲以上既港女, 好多都中晒呢D ig紅人既毒
有時仲會專登做圖中d on9行為

讀緊中學果班囡囡會好少少

好似小丸子

Sor
一定畫得靚過佢

關事嗎？見到佢地拍拖可以拍到咁撚on9 睇唔順好正常
唔通你女友同小妹一樣咁弱智低能？

以前覺得係幾q 同埋講d野又應
但依加覺得越嚟越為賺錢

要每日出post先有fan屎買佢既小畫家創作
所以d內容越黎越假、越黎越空泛

想知一個女人有幾無恥先會夠膽叫自己小妹 幾多歲呀仲扮可愛

無更新既